點解室友可以咁扑街

本身三個人合租，兩女一男
有個女仔有抑鬱症 返咗去同父母住
個男仔好污糟，自己煮野explode到成個廚房都係，又唔清潔返。
住咗6個月佢間房從來冇吸過塵同洗過牀單
而家個女仔要搬返黎，同個男仔提議分工清潔間屋
佢竟然話唔覺有問題，唔需要清潔

點解個男仔可以咁自私核突

踢走佢 你同個女仔夾囉

Hi 有無做愛？

簽咗一年lease，唔踢得

你估個個男人都好似我咁乾淨？你廁所無精液都偷笑

我有男朋友
佢成日帶女返黎訓
唔明點解D女可以係張牀搞到

我地每人有自己既廁所，俾我撞過一次佢將打完飛機既青瓜掉係廚房垃圾桶
仲有精液

你同佢試下咪知點解

屌青瓜

個廚房煮到炸撚完屎咁 彈到上個廚櫃

天花板都有

點樣用青瓜打飛機？

你同得一個用青瓜打飛機嘅人做housemate 我覺得你問題大啲

幻想唔到

睇怕你都有奶返乾淨條青瓜

一齊租屋咁大件事 做咩唔謹慎啲搵人。。
一年約喎。。。

打飛機？青瓜？精液？

this...

青瓜咁幼⋯⋯起碼都冬瓜啦⋯⋯⋯

if you can't beat them

個男仔係個女仔拉佢簽lease,因為個時臨時第二個女仔轉咗校

佢搵啲咩扑條街？

人地可能賓周細呢